後來的我們 眼淚未乾版

可能你會話首歌MK
但個人認為呢首歌無論曲詞都係五月天近年佳作之一
特別係呢個重新編曲嘅眼淚未乾版
簡單嘅吉他 + 大提琴，一聽intro 就眼濕濕

只期待 後來的你 能快樂
那就是 後來的我 最想的
後來的我們 依然走著
只是不再並肩了
朝各自的人生 追尋了

人生中，總有幾個錯過咗的人
最令人遺憾嘅係喺錯嘅時間，遇上對嘅人
因為總總原因令兩人分開，各自走上唔同嘅路
然後各自找到另一半過新生活

或者喺某年某月，某個陰天你突然想起她
又或某時某分你同佢偶然喺某個街角遇上

也許你還記得 也許你都忘了
也不是那麼 重要了

你會為佢可以搵到幸福而感到高興，但你內心深處亦會莫名其妙咁有一陣傷痛

只期待 後來的你 能快樂
那就是 後來的我 最想的
後來的我們 依然走著
只是不再並肩了
朝各自的人生 追尋了

有一刻你會諗，假如當日冇分開，兩個人繼續喺埋一齊，到今日兩個人係咪就可以得到幸福？
你唔知道個答案係點

「在某處 另一個你 留下了」
「在那裏 另一個我 微笑著」
另一個我們 還深愛著
代替我們永恆著
「如果能這麼想 就夠了」

或者呢個「兩人一起幸福」既結局只存在喺另一個平行時空內

有人話呢首「後來的我們」係當年「突然好想你」嘅後續
但我個人更加覺得佢係奶茶首「後來」嘅延續

後來 我總算學會了如何去愛 可惜你早已遠去 消失在人海
後來 終於在眼淚中明白 有些人 一旦錯過就不再

mk

首歌嘅歌詞令我諗翻起之前條女 聽翻好感觸

同感！！！ 依首聽三十次都唔會厭
特別係有少少經歷嘅人
好多嘢過去咗就係過去咗
翻唔到轉頭
當初你覺得好重要嘅人或事
重要到你可以為佢做任何嘢
你喊咗好多次 不斷回想
到放下 都唔係真正放得下
但係到咗依家
也不是那麼重要了

不重要嘅原因唔係因為時間、唔係因為地點
而係你知道再多諗都冇用
就算兩個人再相遇
你知道 當時嘅感覺已經翻唔到去

但係有時你又會諗
如果我當初...我地可能有另一個結局
就好似在某處 另一個你留下了
在那裡另一個我微笑著
代替我們永恆著

但係如果能這麼想就夠了
一下將你打醒
所有事都係如果
你始終都要面對現實

所以 致所有受依首歌感染嘅人
請你們活在當下
幸福快樂

所有事都係如果
如果再喺番埋多一次
可能最後都係再次傷害對方，同時亦可能傷害埋身邊其他人

或者對大家最好既就係保持番個距離
知道對方有好咁過生活就好了

當年我聽完喊到仆街

一般mk仔可能就咁當佢係啲失戀k歌
而作為主流樂隊要做番呢啲主流pop rock 歌亦係無可厚非

所以我會更加鍾意佢呢個版本
如果你有番咁上下經歷
就會發覺啲歌詞入心入肺

岩岩岀個陣聽喊到仆街
而家聽冇事了

五月天d歌聽完剩係會"屌 好有共嗚" 之後就冇特點

最近係咁loop新版，眼濕濕

後來 我總算學會了如何去愛